chok 阿chok

有人巴打會比朋友話個樣好CHOK 點先算唔CHOK